[welcome pg&foj]LA Lakers及迷羅 小圈子討論區 47

Let's Go Lakers!

my super rookie rookie

Thank You靚仔 DLo

Thank You JC & Larry

希望愛g lo快啲組五巨頭

小妹呢幾日緊張到冇黎m

Welcome pg，foj 不了

有左ja?

分區牙
FOJ同牙羅一區
反羅同FOJ一區

小妹仲係處

G

咩topic黎呀屌

反羅反 FOJ

let go Lakers

咩名

明明講好老表PG

Pg+foj=100% ball

呢隊湖已經屌打唔少強隊 火箭勇士騎士七六塞
加埋六亞皇同PG13 打爆西區係不容置疑既事

我屌而家既FOJ + 湖人堆新仔都好過 騎士班友喇
Ball 可以幫手分波 防守
Josh Hart 防守 + 3分
Kuzma 快攻+ 3分
當然要贏勇士就真係要搵埋pg/cousins la

其實 Magic + Perlinka 真係做到野
睇返俄佬, Deng單deal只不過係2年前既事(2016)
嗰陣team salary 成90m

Magic Perlinka 上任1年可以另到湖人趕得切係 FOJ/PG 變FA既時間
變成全nba最多cap space既球隊

trade & draft selection 都做得好好

boom boom

momoland?

jooe

nancy 正撚到

yeonwoo

又k 扑撚

我潮黑暗期
個時仲讀緊u ,好懷念

有foj pg夠了

有foj + ball + 太子禾夠了

Ching sick ball

who dat who dat who dat boy

foj負評

好快都一家親啦

nancy yeonwoo my wife

pg老表先係一家親牙

ff

yeonwoo=nanccy>>jooe>>>>>>>>>>>gakki

真

yes

BoA 屌打d所謂女團

牙滿

以前就係

hi，好少留言，odom開始鍾意湖人 大家好

有人吹CP3黎

我就支持專心搞kawhi pg 同表弟

Cp3 成數好低
要起碼簽到 pg/表弟/FOJ 其中2個，先有機會 induce 到cp3 pay cut 黎湖，

箭用左咁多assets trade點會唔commit續

又老又貴仲成日傷
留返係箭啦佢

呢度多數00後，因為Lonzo Ball先開始迷湖人

如果真係簽到pg 同 lbj，個陣係點？
pg: ball + ?
sg: pg + hart
sf: bjai + ?
pf: lbj + kuz
C: (25pick) + zu + tb

我都好鐘意ball

期待佢成為第二個少主

Diu 咁快燈

我因為kuzma先睇湖人

今年12歲

我因為dlo先睇湖人
今年13碎

我同你一樣 不過大你一年

師兄識d野

好多少煮迷牙

屌你老母牙

????

Ching 遊DLo 66666666666

佢有少少燥狂症 佢都控制唔到自己唔好怪佢

我18後 睇kobe打波大，今年出世

想問係咪隨時都會有轉會消息？

睇magic會唔會世界盃後先買人

簽唔簽到星都好
剩係想下年見唔到ennis

cp3都唔會嚟
火箭本身champ咗
係傷咗佢

好似話湖人無開約比randle叫佢出去試水

開約比佢姐係唔要2個頂薪

無關係

細蚊仔要出去闖過先知家既好

我羅

希望有佛心球隊開份4年5000萬

PG知家嘅好未

PG黎湖人我跳樓！

波帶頭又反羅

你死硬

放佢去小牛啦

KOBE 呢排係咁講FOJ

FOJ 會唔會嬲到唔黎

抵

咪撚黎

唔黎痴冠抵佢死啦

lbj = loser

不了

有得痴冠點會唔黎

foj咪撚黎

FOJ嚟我即刻印佢波衫

sheed當年仲有貨但完全無得同今年iggy比

你最尾個句真係笑撚死
仲話有睇波

幫甲哥做個小總結 1718勇近代最強 牙占輸波情有可原

仲有 史托頓如果遲20年出世佢只會係steve blake水平

條生g狗敢黎西岸先講

有咩唔敢

咩衰野都做盡

我都認為1718勇係近代最強 不過牙占豬波就老閪都笑左先 仲要食蛋

以前邊有呢種抱團既風氣 邊有得同宜家比
人地08-10 boston d巨頭都要trade返黎
呢種抱團風氣 邊個帶起 自己諗下都知

根本係boston 帶起先既
ray allen kg 唔係交易返來既?

FOJ係勁
但做乜要弱化前人
1巨俾4巨輪姦怪得邊個
係要放大勇士嚟淡化俾人橫掃嘅事實

史生既三分波好準, 大心臟傳波又靚

反而漢拿鍚如果係呢個世代可能代替左居里了

查實順境波係人都識打
ig 係有料, 防守好, 但你叫佢做大哥根本無可能..

佢最多都係做star stopper

始終現代籃球都係打進攻既.........

真係得某人fans先會話呢隊唔勁.

15,806個assist 俾人話係steve blake水平

真係要問下強甲哥

Gary Payton話james個仔去LA讀書喎！

躝啦

Pleading from family members

LeBron James’ son, Bronny James has committed to play basketball at Sierra Canyon High School in Los Angeles next year.

TWO 20 million+ houses on LA and one his wife is PERSONALLY building from scratch.

屌 死開d喇

我食完舒拉寶娃 無哂貨

foj唔好黎污染湖人ok??

Dwyane Wade says LeBron will make a lifestyle choice more than a basketball choice.

似層層啦

今鋪真係占湖一家親啦

屌 真係唔想佢黎

到時真係日日心戰

如果他下季健在我湖，佢入波我只會拍手，唔會歡呼

ai對01湖都攞到一場
吾皇比人掃真係好樣衰認真

東岸放其他隊入去打FINAL. 都未必4:0 除左西波龍

迷占咪唔駛心戰

到時迷占會唔會屌尻我地湖唔夠水準拍FOJ 打

再屌Luke垃圾教練

湖迷竟然有瀨占狗

占屎死撚開啦

點會唔屌呀

屌，講到你地唔屌luke 咁🤷🏻‍♂️

為什麼會變成這樣呢……第一次有了喜歡的球隊。有了能去湖人的巨星。兩件快樂事情重合在一起。而這兩份快樂，又給我帶來更多的快樂。得到的，本該是像夢境一般幸福的時間……但是，為什麼，會變成這樣呢……

邊個開po開埋個咁嘅topic，而家成真啦

去clippers 啦屌

我皇駕到

你地班殘民仲嫌3嫌4

我一定吊占carry 唔到湖

俾左呀波都win唔到
正一垃圾

銀仔都唔知幾恨

肯定搵勁多錢

真
有話題性

射咗

屌乜鳩
黎痴冠就唔好咁多野講

日日同班迷占內戰真係不了

主呀，我願意用成個湖post( 除咗我之外)一世冇女，黎換foj 唔john 湖人

真湖迷唔會做占狗

你係占狗咪認囉，都出曬面啦 咁都唔認
咁多好球員唔j, j foj?

反占迷所以反占屎 其實好難分得開
占屎唔收皮占迷就唔會收皮

占屎收左皮占迷都唔會收皮

Show Blocked User - 強殖裝甲

占迷特別on9

佢要黎都阻止唔到

Foj未黎我地已經精神分裂

如果真係黎會點

笑撚左 條死占狗 仲記得佢既monk d fox論

唔係盲反牙占
但撐唔落咁解

好彩一定唔會黎

PG 老表夠贏

內戰

Team ball vs team james

Foj收中產打b仔後備可以諗下

平時好支持甲甲
迷占真係過撚晒火位

反而平時反甲甲
覺得今次有佢道理
有星加盟湖人真係話知佢之前打邊隊老撚都要啦
有人話想養星奪冠fine但係如果話求星就等於唔係撐緊一路撐開既湖人既話
我唔信kobe retire之後仲撐湖人個堆係想撐dlo jc
好明顯都係撐緊湖人呢個brand
建基於咁既話真係lbj加盟又無乜問題

無論國內外香港，啲占狗日撚日discredit kobe 同

串湖fans，加埋占屎為人

仲想佢黎?

不了

見到條傻西 係咁奶 foj 袋底 真係笑死

咪你囉
最撚大班反KOBE就係班迷占

除左last 個句。其他都認同。
占狗份人，輸打贏要、弱化隊友（主要戰術問題，我諗）、the decision ，撐唔落。
再加d 占狗fans 成日吠，搞到由撐唔落，變到反占

咪撚黎啦，死柒開呀

千其唔好黎
一陣台主入埋黎就仆街

內戰開始

Which side are you on?

咁撚多星
係要揀最撚低賤嗰個

支持 Lebron 加盟唔代表唔係湖迷
但係甲甲扮唔係占迷就真係得啖笑
隔離 post 為左幫 Lebron 辯護係度 discredit Kobe
話咩 Kobe 好命

屌wel乜撚野come foj 死撚開啦，我湖唔撚歡迎你呀 咪撚引班沾狗黎添呀

平時都覺得甲甲on9
今次反而覺得佢好consistent
FoJ 咪撚黎呀 贏就贏佢 輸就輸隊友
佢黎左 Ball同Ingram 可以放棄了 邊有波打

今次你就有道理啦

foj黎到又點幫到班young core??一個要無限球權既人，點教班細路打波？如果唔係Irving 點會走？老實講，唔好話理唔理性，如果係真湖狗...你唔會想foj黎..因為我就係老大既人...

加上foj黎...咁bjai 點算...一係就加deng trade走清cap...一係就第六人...如果佢第六人...咁kuz點??hart又會點？

佢黎會只搞到成隊波既生態變曬

所以結論就係，你一係就做返你既土皇帝，一係就有咁遠走咁遠，咪過黎搞9我

Btw
我唯一想FOJ 黎既原因，就係想睇 laver ball 同FOJ 既場外火花

個個都叫James咪嚟
我就睇死Magic見FOJ會跪晒低奶晒西咁求FOJ join us
PG 嚟湖我都相信要得到guarantee 會有另一個super star 先會過嚟
如果唔係自己單春對宇宙勇都係浪費清春
留係OKC or 去火箭好過
表弟要sign and trade
直接簽FA嘅FOJ 就易話為好多
所以我覺得有FOJ, 先會有可能有PG

乜撚野foj黎就衝到冠

話有foj會吸到多啲星黎
呢點駁唔到 事實的確係吸引力會大咗
同樣佢黎嘅話競爭力亦會大咗
問題唔係一定要佢黎先衝到冠
柒箭有板你睇啦
唔係淨係有foj先有機贏到湧

佢嘅能力冇需要懷疑
以佢保養個身體嘅情況
就算過多2/3年相信都仲keep到avg20分

但都係個句
唔係一定要有佢先衝到冠okay?

我覺得愛g lo 又未必喎，foj 年紀大份約又貴...反而pg係當打期...份約max得黎都有價值...可以玩多4年...睇宜家班young core 4年內應該都入到西決...站係pg角度，點都好過一輪遊啊...
foj係可以即食，但西岸真係太多強隊，黎1-2年就算有齊佢2個，都未必夠打，何況班young core太年輕，等到佢地成熟，foj都退休了..

James jones

假設ball PG IG LBJ Randle 都係唔夠勇士打

寧願先簽PG , 留cap 下年再駁kawhi

foj份約一定大
仲要起碼都4年
先唔講呢4年衝唔衝到冠
打多兩年都35,36歲
又要重演kobe臨老都要佔咁大capspace?
kobe都話係legend，計人情養老都要俾
幫foj養老？不了

綜合計首選PG , kawhi , 次選老表，DAJ , klay
再次選Nurkic, LBJ

吹大左喇

睇宜家班young core 4年內應該都入到西決

on撚鳩

退休就返鄉下耕田啦

你睇下宜家班球星幾多歲？你估個個都係lbj咩，同埋班young core會成長嫁嘛...不要問，只要信

Well said
就算比foj三四年後平均20分
到時佢老左都冇咁勁去帶隊champ
份約又係到頂住晒。
只可以玩到一兩年
不如young core 加pg真係可以長玩長有。
當然要pg肯黎

DAJ Nurkic 應該係愛滋佬最後簽唔到top star用黎塞住fans 把口嘅人選

唔會
簽唔到星只會留cap用一年約簽d二打六
Btw pg+foj已經係100%

佢三千幾萬一年
我寧願分昀佢，千幾萬搵三個有質素嘅roleplayer ，好過浪費喺呢條友身上

咪玩啦, 剩係賣波衫同埋佢手上有三隻指環都值三千萬年薪啦
同埋而家D錢邊係錢來架?車齒稅由得佢啦, 個千零二千萬好多錢咩?

我湖場場爆滿賣周邊產品都值啦

同埋都有幫騎士架, 佢地件騎士波衫應該今年夏天幾好賣...........

呢二件有機會係騎士重聚
因為西書好林LOVE. 前校友.定隊友.

佢賺唔賺錢關我撚事
隊波成績好自然賺錢架啦
gsw今年攞冠都賺億幾
仲有佢三個指環又唔係喺湖人拎，又關我地乜撚事？
capspace又唔係可以用賺錢換返黎嘅野

我諗反占既既，都唔會質疑占既能力

占帶領湖拎冠都好，
我都係照反佢

反占環反占,

支持我湖環支持我湖呀下

想要現在定將來啫

你要GEORGE係因為佢後生ＪＡＭＥＳ幾年啫。

但身體質素既野，ＪＡＭＥＳ如果唔洗打全場博盡，一場打三十分鐘內，

佢打多四年都得架喎。ＭＡＧＩＣ都打到36啦

拎西到咩

上年騎士已經係歷史級強隊都係拎得一場

NBA Free Agent Rumors: Thunder Have ‘Far Better Chance’ To Re-Sign Paul George Than initially Believed

屌你啦,簽返PG, 咁我湖簽乜呀?

你西書要LOVE就算啦,咪攪GEORGE呀!

屌...幾時開始連湖狗都瀨foj袋底...好失望好心痛

得甲甲姐
不過反唔反瀨唔瀨都阻止唔到佢會黎既事實
做好心理準備啦

作為聯盟第一franchise 只有湖人配得起做聯盟第一人占皇生涯嘅最後歸屬

好波到呢

到時占皇幫湖人奪冠你地咪又係五體投地

喂咪尾

以為個個都知

精神分裂呀學友

大家今次真係誤會了

鳩up多 真係唔信佢會續okc

以為個個都知學友第五十二個人格係甲甲

如果foj唔黎pg 唔肯黎

咁大家想唔想foj黎

想

100%既事

不了

Future teammate

Hart to OKC

如果lbj黎左湖人walton一定唔會比佢控哂架喎

Walton話事架咩

真
都係要睇Ball頭

睇下愛g 惡唔惡得過佢

真心講句係lue咁廢先壓唔住d球員 比shumpert當毛巾架掛毛巾 Walton咁大隻

咁比我一定驚愛g lo㗎喎

賓仔有萊利撐都搞一大輪啦

之前唔知邊到睇到話foj講自己想打off ball

呢個真係有樣睇
Walton 係頭頂有少少甩頭髮
都叫型棍子

屌佢老味個臭閪
佢講嘅都可以信？

佢打offball 應該好低效

pg幾時會剪頭髮
唔剪唔搞個樣好9

屌，得個講字囉，係bench抖緊果陣咪off ball囉
大佬，佢打到成個pg咁，又要自己去組織攻勢，要ball黎做乜？宜家隊波係ball去做穿針引線，然後bjai 果啲真係做off ball囉，但個土皇帝黎到，就會變左佢地全部off ball ，睇下有無機會入一兩球...

今年final 點解佢有4x分啊，一黎jr好努力打鐵，二黎係佢以為得佢自己可以carry到隊波，太自大，贏就因為自己太op...輸就係班隊友太廢

睇老大啲波仲好，明知佢係獨，但唔似lbj條偽善者

利申:真係好撚憎條佢，係落左啲個人感情

過多一個月

Woj : Thunder has re-signed Paul George, league sources tell EPSN.

Woj : Pelicans has re-signed DeMarcus Cousins, league sources tell EPSN.

Woj: Free agent Julius Randle agrees to a Four-year, $68M deal with the Mavs.

屌你

年年都係咁

第一個唔驚

唔駛一個月喇

好在我MJ KB LBJ KD Curry個個都鐘意

個topic 一句講晒 foj 不了

Agger

頭先聽咁史提芬甲甲講嘅一段野 其實又啱
foj黎我湖呢件事係任何方面都冇得輸
唯一會輸嘅可能係佢自己
史提芬甲甲話
以往嘅任何一位superstar都可以帶到冠軍俾我湖
佢口中superstar嘅級別係渣巴愛g高比shaq呢啲
假如foj黎
佢能唔能夠帶到冠軍
定會成為第一位拎唔到冠嘅superstar
對佢黎講係一個挑戰
佢夠唔夠膽黎

雖然係咁
我都係唔歡迎佢黎

FOJ不了無承擔熱火果陣輸波一鳩就轉隊一開波又玩not1 not2 not3 肉酸
寧願乜鳩都簽唔到 都好過foj黎攪亂氣氛阻住班新仔 羸波羸佢輸波永遠輸隊友

但我就覺得FOJ黎PG一定跟埋
7月1之前之前FOJ PG 實圍埋一齊傾組團🙈

勁到
迷占迷到連 Kobe 都反

咁做只係為咗吊班占狗出黎

兩條友成日格硬搵野黎嗌好好笑

我好想表弟嚟

大傷完喎

甲甲呢排真係好搞笑

KD都鐘意

KD勁喎

259

新 Kd ?

KD球技了得 大幅度crossover成條25 snake咁

屌。。交換啦
鍾意Irving

見一隻撐占block一隻算

但要培育波
不了
利申：榮叔粉絲

Topic

Hi

下個topic
Farewell IG

邊個IG?

係咪未比人屌過？

Lakers 'super infatuated' with draft prospect Zhaire Smith

There’s a growing belief around the league that the Lakers are the team that promised Kevin Huerter at No. 25.

肉咩酸，而家佢真係not 1 not 2 not 3喎，六個亞軍兌現承諾啦

其實foj 都唔係唔識打團隊籃球既
之前有irving 都冇話比佢抹殺

年年都話對邊個邊個有意，最後乜撚野都簽唔到

我地有無個irving級數喺到先

所以有foj就應該有pg

ball仔

牙波勁過

[quote]

LAC

佐治+FOJ 黎
B仔係咪一定trade走組3巨

利申：唔想FOJ黎

B仔心仔古仔去換可愛

Jeanie Buss twitter有暗示?

有咩暗示
暗示奶野乜都簽唔到？

#Lakers are rumored to want to move up for Zhaire Smith but also promised both Mitchell Robinson & Kevin Huerter. Maginka's a player, whispering those three sweet words to everybody. "We'll draft you".

Seriously though, tons of misinformation this time of year. Brace yourselves

戴曬頭盔

Post 黎睇睇

do not ever underestimate the potential of our young cores

Ball pg ig foj 試但

Ball PG 是但

即係點

即係班廢青成日射波
都有50%勝率

屌 下年Healthy champ硬

真
有埋pg
三連冠

p george james cousin
加埋ball 兄........大前鋒位是撚但.

阿牛去小牛啦.

ingram 去騎士.

古士馬可能去灰熊.........換第四pick 同parson

又唔餵二哥食藥

睇住你老死啦

對唔住

我收皮

收嗲啦。。。唔撚要foj呀

馬刺未必會放 Leonard 比湖人
調返轉咁諗，如果湖呢兩年都簽唔到兩張 max
Maglinka 更加有可能/動機去 trade young core 換星爭冠

Hit u with that ddu ddu ddu

屌你老尾, Blackpink世界第一！！！

呢期係

San Antonio’s Kawhi Leonard has Los Angeles — preferably the Lakers — at the center of his preferences for a trade destination, league sources tell ESPN.

睇黎好多人對我餘情未了

一個二個都想黎痴冠

冷靜！

all in!
除左阿ball

波波唔比

換kawhi應該點都要出b仔

如果我係spurs gm, 我至少會要求young core x2 先肯交易
但作為湖撚, 希望出young core x1+ picks 換到就最好

我估 IG + Kuzma + Pick
馬刺先會同你坐低傾

除時要埋 hart

ball+pg+kawhi+是但+表弟

留得住牙波就夠，雖然有d唔捨得

Ball+PG+Kawhi+吾皇，傷殘嗰個俾佢底薪黎痴冠

吾皇呢啲老嘢底薪嚟黐冠就差唔多

屌 睇黎b仔要走

無計了。。
ball pg kawhi randle 是旦

If Kawhi Leonard does become available in trade talks, the Boston Celtics will be interested in probing the Spurs about a deal, league sources tell ESPN. Boston inquired about a trade prior to the February deadline, sources said.

Farewell Ingram

不過係Kwai prefer LA姐
以波波性格我覺得唔會trade去西岸

唔想bjai 走

d assets一係塞一係湖嘅姐，而識教嘅BI嘅ceiling應該高d又控到波，除非塞肯棄Tatum

點解唔等下年先簽kawhi???
咁急做乜？？

又好似pg咁

去到波士頓一去無回頭架

你話波波送去鷹隊就話姐

Paul George made it clear he wanted to play for the Lakers. The Pacers didn’t trade him to the Lakers, but they got him out of the east. OKC took the risk on a one-year PG rental. You don’t think Philly or Boston (potentially) wouldn’t take a similar risk on Kawhi Leonard?

唯有係咁

係 要送走B仔 不了

all go la la diu

而家冇計啦
bjai一定要走 如果kawhi嚟硬嘅話

送ball走，bjai 做pg

講完想黎湖
刺應該更加唔會想trade佢黎
同pg一樣

deng單換kwahi ok?

用釘+選透權 換 返少煮打pg

少煮 可愛 pg 占士 是旦

我覺得會等pg決定先
其他隊再用pg呢個例子評估風險

去塞多

有pg己心足

愛滋佬快D 追 Kawhi 啦

人地講明想黎啦

出B仔換啦

傳ig+hart+pick

執下d role players
ed davis
illyasova
noel
dedmon
ariza
Mcdermott

唔覺spurs要hart

3件留一件.大家最想留邊件

波,B,馬

b

波

留ball

ball for sure

可愛 同 ig 同時都迷
希望波波退休前，ig 係刺成到才

係湖人肯出嘅offer

bjai

牙波，帶到勝利俾球隊

唔好出b啦。。。得果一年約。。

一陣kawhi打得唔開心又走咪仆街
好期待今季b breakout 喎

可唔可以簽左另外兩個先搞單trade
如果簽到佢兩個成績一定有保證，到時trade完應該肯續約

留b仔 放kuzma

陰毛論
trade完我地d 新仔
下年一個u turn 返spurs

9up dun 認真

之前波波講到明唔益同岸球隊,
可能好似PG咁過1年冷河等FA先有機會簽到

Kawhi吹大左啦

on9

佢要TRADE

係得湖同塞有D 正野換

Kwahi 得返一年約用b 換好唔抵，希望愛g佬留b la

費城

BS, embiid 唔會拎黎TRADE

你唔係話佢地一堆PICK 吸引過 波/ B/ 馬

Fultz

Ball no trade la

同大阻力係同岸

你用ig人地未必睇得上眼

得Fultz可以拎黎trade，但其他郁得嘅都唔夠湖塞吸引
同埋應該會偏向要返個小前

鍾意左kawhi幾年
估唔到有機會黎個陣會咁撚矛盾

我覺得波波最睇得上波仔

留young core算啦 唔好trade

B + 馬 都唔睇上眼既話

我都想睇下POPO 會換D咩番黎

打機我都係咁
bjai 打到吾皇咁

咪再提件辣殺啦

係咪話占士

不過popo 唔似會將kwahi trade 俾西岸，最理想係等佢下年free agent先簽

D'Angelo Danté Russell

塞最多都係出Smart哥+Jaylen Brown+pick

塞 STARTUP

Kyrie Kawhi Hayward Tatum Horford

我地出 牛+kuz+pick

Kawhi 去左塞都未必留啦

塞肯出大max 2.2億 5年
kawhi 一定留

調返轉問
trade young core 換 Leonard + PG13 vs
就咁簽 Lebron + PG13 + 唔 trade young core 大家點揀
睇下大家鐘意 young core 定憎 Lebron 多 d

只有留係刺先攞到2.2億
其他去邊隊都一樣

湖人心

我覺得可愛呢單野未必係傳出黎R supermax
先唔講佢想去邊 淨係佢想出走刺呢樣反而似似地真
話ff又好咩都好啦
話傷咗 但係又唔係傷到行唔到
成個playoff都唔見/定好少見佢跟隊撐場
你見Ki表弟個啲都會坐係度睇波
可愛冇出現真係好奇怪
當然唔排除一切都係佢經理人教路黎r supermax

我憎foj多好多

成件事錯晒
FOJ黎 無可能唔trade young core

3
簽pg
Reserve cap 19 max 可愛

咁就留唔到randle

講緊係帳面上操作可以裸簽兩個max加留young core
而要trade既話就點都要用young core去做籌碼
前者簽左lbj之後係因為定位同角色先講要trade young core操作上係可以共存

經過pg上年比okc trade完依家話大機會續約，點解仲會認為應該等多年裸簽leonard

邊撚個話大機會續約

睇吓邊隊啦，
如果pg續OKC咁真係自殺；
但如果Kawhi真係trade到去Celtics，
奪冠機率大咁多咁續都正常

基本上換到可愛就鐵定有2/3巨，但波波咁撚賤一定唔trade比湖，之前湖tank緊都出全後備輸比我地

OKC 自己話

POPO 最尾兩年啦

Kawhi 出到聲想黎湖

湖肯出d大offer, 未必無機會

點解 好人好姐會想番家鄉打波？

好心佢直接收皮退休啦
而家話湖出 IG kuzma 25 pick

勇狗收嗲

咁咪同樣地都係湖迷ff話pg黎硬 起碼前幾版都有人貼左話續約機會比當初估計既大好多，pg自己都話鍾意同wb打波

換完kawhi返黎，一年之後走左去就好笑
又要重建過
d假湖成撚日想一步登天
真湖一定係留core, 簽FA

yes
你會點揀

太多了
Ingram + Kuzma + Deng 講真都唔值，呢一刻計

又黎呢套

咁如果佢鍾意留喺個shithole都吹佢唔漲
如果佢咁on9，我湖都唔需要on9仔

真心唔識揀
但係leonard健康既話佢夾pg應該玩得耐d

波,Kawhi ,PG

1,2,3號位 進攻防守都已經唔洗搞

呢句真 lbj唔撚防守

咁你又睇少左Deng既毒約成份 總之一出Deng就唔洗傾 講緊換top 5球星

唔捨得堆young core

我覺得換到可愛 pg都黎硬
無話唔捨得架啦 3個留到1個 都好好
唔捨得牛就晒鳩氣啦

佢搞到心仔就屌佢老味

kuzma + IG 6m
Kwahi 18m
deng呢d負資產馬刺實唔會要
其實可以點trade?

deng張約今年已經走多左年
對重建隊黎講，食份得翻兩年既爛約換潛力股唔過份
不過問題係對家係馬刺就未必咁做

未必一定要馬刺食 Deng，例如可以三方交易
但係處理唔到 Deng 嘅唔應該去換 Leonard

sign and trade牛

之前都唔多睇好 Randle
但係佢今季確實係打得好好
佢係今季湖人 MVP

難啲

湖人有 cap space，人工可以唔對等，咁樣交易 salary 上無問題

而家肯定好多人睇埋PG點玩
先再決定自己點玩

湖大把cap space 點解唔得?

咁樣trade 對刺仲好 仲多操作空間

只要pg黎
應該其他球隊都未必敢trade kawhi返黎

自己話黎跟住唔續約
會唔會咁?
主要係刺應該唔會trade佢黎姐

一日未處理到deng份合同
湖人點trade都輸

如果換可愛 一定係出2個young core
再清deng 又要2個pick 那有咁多assets
唯有waive 延長5年 每年佔7.2m到

Oi glo 由trade 走dlo 開始，己經下緊一盤好大既棋。

Nigga 黎講,真係算高iq

有冇人迷 oi glo

迷波> 迷愛G>>>>>>> 迷DLO

我覺得換得kawaii
目標一定係拉埋foj pg 組三巨
如果組三巨就要處理deng份合同
Waive既話 五年佔7m幾
會幾影響日後運作
所以點都要以清走為目標
操作難度好高

kawhi得一年約
呢樣嘢真係好大陰形

講到明想黎.

呢個情況同PG 去OKC 一年貨係唔同既

真係玩一年走. 一係你隊波ON9 一係你D隊友玩杯葛

邊個咁傻仔 唔洗kuzma ball IG之下 食Deng

基本上冇
所以根本上單trade好難推動到

Trade for Kwahi
Sign PG
用FOJ筆錢留牛

用foj筆錢要表弟

一係牛先簽後換+IG +25pick換可愛
kuzma拎去清deng

可愛20.1m Pg 30.3m Deng 18m 波7.2m 心仔1.6m 仲要計虛擬薪金 無乜錢了

一係Pg講明去湖人 好似Cp3咁 trade opt in 比兩個次輪 okc 又可以release cap 又有薪金特例

唔想kuzma走

學友話就唔驚

下季湖人唔計cap hold
Release哂到期合同
就39m cap
101-39=62m cap space
以lbj starting 大約36
Paul george 30鬆小小
兩個要哂加埋都67m
已經簽唔哂兩個
跟住仲想要埋kawaii～20m cap
就一定要用ingram ~5m cap
kuzma ~1.5m cap 換
同清deng 18m cap
就即係39-1.5-5-18=15m左右
15+67+20=102m
跟住可能再清走ennis/zubac/tb
咁先做到

我諗要 組三巨
一定要開個馬刺無得推既proposal
再加埋第三方黎幫手食左deng

送走kuzma,ingram,1-2個first round pick先搞得店

Ennis TB zubac 都係team opt 一定唔要啦
最理想係okc肯trade Pg optin 咁okc都有野拎返下 但會成湖人之美

我覺得IG kuzma 25pick個offer 已經好好
睇下76人 Boston會唔會all in姐

我相反 , ball , b , kuz三個揀一個走一定係kuz

我都係咁揀

我寧願你走日燈夜燈

要求唔高 砌到
Ball pg b cow cousins
/
Ball pg kawhi cow 是但

我都收貨

幾時有燈

唔敢講話一定有球隊肯用呢個價接
但係 Deng 呢類約市價 = 兩個 late 1st 左右

25pick +20 first rd pick +心仔 可能有水魚既

湖要出咁多先清到嘅
對面隊邊算水魚

20年個pick咁耐 仲一定set晒protection啦
可以參考返點樣清dlo 同籃網食 Carroll

Carroll = 一個 1st + 一個 2nd
你講出埋 Hart 幾乎等於湖人要出三個首輪

Carroll 份約都係30m 2年姐
deng 37m 2年 戰力仲要 食得起同會食 得某2 3隊
真心 差唔多價位啦 20年pick比你組到巨頭 又係late pick 仲要格多年先收到 吸引力好細

單換

deal

蝕讓deng

可愛 pg 撞曬位，我唔prefer 2個要，況且pg未必會因為可愛黎所以會簽湖...佢黎到都係想做大佬，點會肯同人分一半江山？

話鍾意同wb0一齊打波都係官腔說話，唔通同你講條友好撚毒，比max都唔打咩

其實傳呢3個都係小前。真係撞晒位
真係要組3巨。佢地位置claw pg foj
但b仔同古走硬咁制。
就算佢地唔駛走都一定打後備
呢3 個人黎佢地的出場時間都已經佔左一大半
老老實實。真心唔想foj黎

黎到成隊波要聽佢支笛。現有off ball打法佢又唔夾。防守又冇以前咁落力
但如果真係調到可愛黎。b仔都冇位企。
反而古可以打大前
Sg sf都有可愛同pg
打pg又有ball所以如果真係同馬刺交易我覺得最有機會比人調走係b仔

如果pg咁想做所謂既大佬當初點解要走

其實kuz既定位唔係不嬲都係搶分第六人？

對隊波失望咪走囉⋯⋯你問下259宜家想唔想轉隊 你都睇到佢係okc啦，wb0去到緊要關頭，都係一個打曬...你唔想佢黎唔緊要...不過就算簽得佢一個...又點？湖人宜家young core夠曬potential 比起上年已經進步好多

Deal唔deal得過?

撞咩位 小球當道
假設kuzma ingram唔洗放棄 個個都有波打
Ball PG Kawhi Kuz C
Ball Ingram PG PF C
Ingram PG Kawhi Kuz C

D位根本互換得哂 呢個陣學spurs打motion strong屈撚左機 又開正可愛個飯
當然只係最理想假設
要放棄Ingram kuz加兩個pick換kawhi 唔抵
Kawhi唔係球隊領導

算把喇。。
唔出波又可以清到deng嘅deal邊有可能咁so

波波 用釘應該可以將釘練到kd咁

Wtf用ball換bron??

如果我係GM 我會比哂屎眼仔 釘 Wear加未來十年pick都唔放棄d後生仔

我認為係fake news
占士option in 一年
下年決定4
特別係占士呢條友 無份長約真係信唔過

係湖 後生仔既最終目的就係換星

長約你死人頭 佢打死都1+1啦

之前又話foj早幾日會決定走定留。搞咁撚多野，決撚定咗未

同magic傾緊隊波要點執

長條毛咩
點解我地要比養老合同佢

因為佢肯黎

利申 唔想佢黎

開緊記者會啦

magic 想

唔好黎湖牙 dllm FOJ

Not1 not2 not3 not.......6

見到d 球星 擺湖係 *心水list*
諗起早幾年，La , DDR 都吹到黎湖

最後乜7都冇

仲未慣？

比點信心

今年最少有PG13

應該慶幸個陣無DDR

Ddr應該好後悔個陣無泥湖
被foj打到有精神病

勇士輪姦James另到全世界知道組隊先有希望
變相助攻有cap space嘅球隊
James PG 2大巨星FA嘅summer我湖有最多cap space
同時有班有潛力嘅新仔
有個好嘅教練同管理層
今年都冇就真係認命

學友在嗎？

?

吃屎吧

好波！

你吃

而家似係Pg +James 想一齊打

如果靜係PG + LBJ
湖人應該唔使哂咁多口水
拉攏Kawaii

老老豆豆
我想要個 Decent big man +pg +ball + ig 是撚旦已心滿意足
Kuz six man ,牙牛簽老底

可愛真係好難，刺唔會咁好死放比我地

愈來愈覺得PG唔好就咁一個黎

帶埋老表ok?

我主觀願望
客觀事實係：
Farewell ig and welcome 可愛/pg + FOJ

睇下比機會邊個痴冠

Pg唔會肯一個人黎

事實係PG resign OKC
DC resigns NOP

Lbj 是撚但

Kawhi To BOS

家線同 牙釘互換 ，好嗎

呢個先係重點
如果佢肯一個黎
湖人大不了咪等一年
再裸簽kawaii
而家咁睇 湖人好被動
籌碼唔係冇
但唔夠76人/bos多
Cap space 唔係冇
但又唔夠多到
可以一口食哂三份巨星

就係硬生生多左deng呢份垃圾合同
一日處理唔到佢
湖人盤棋都好難捉

Dklm
細巴斯

無Deng 份約直程被動變主動
想三巨又得二巨+young又得

想留b
J緊ball比佢絕殺76人

其實如果PG肯靜係自己一個黎
咁湖人靜係簽佢
等多年接埋kawhi
19年deng 變左一年合同要清要換
都好易處理
又可以拎到個靠前d pick
19年籌碼多d 操作易好多

一年又一年，如果換到可愛 即起飛了
唔撚要foj 25m簽埋cousins
ball pg 可愛 是但 cousins

那有cap

又要換可愛又要清deng
要點換法

ball 7.2 IG 5.5 Deng 18 hart kuzma 各1.65 佔34m 出年cap space 101m到 唔要筆鳥權，可以開到2份max 。仲有個pick可以要隻中鋒，其他底薪 中產湊腳，19年 清埋Deng 拎埋可愛

想今年拎埋可愛 真係要all in 再清Deng 大出血

唔清deng 今年點一口氣有哂cousins/PG/可愛？

最愛牙波

仲有個機會 但好微 同okc trade Pg optin 計20m only 比返兩個次輪okc 又可以賺特例

Paul George:彩你都傻

有好處既 下年可以有5年大約 而家optout 最多簽4年

ff
okc get 2 second rd pick +特例
Lakers get: Pg 20.5m

SAS get :IG+kuzma +25pick
Lakers get: 可愛 20.1m

fa 簽 cousins 25m 4年

diulasing
羅少型撚到

射咗精

系

諗多左

幾時先知trade 到乜
我cd rom

好似6月22 可以交易，7月1 fa

做到真係拜magic

一係拎kuzma +ig+Deng 換鷹隊個3pick
3pick+牛先簽後換 可愛
fa 簽Pg cousins

J死

去到馬刺要比心機打波

屌你老母

學友吃糞吧

太陽有意接釘叔

拎咩

點名要ball
都係不了
kuz / 2個pick 就可以接受

ball 刷分狗 jj xxx ayton

2,3年後西決陣

Sauce?

可能想拎個 1st pick換Kwahi呢
Ball + Booker + Kwahi

25 pick 夾多個first round 夠啦

Rumors of @kawhileonard going to @Lakers, @LAClippers or @Suns are bogus, according to my sources. If he is traded, look for his talents to translate in the East.

Leonard has some leverage in that he can tell any non-L.A. team that he has no interest in signing an extension after his current deal expires in a year, and that may end up diminishing the value of offers Eastern Conference teams are willing to make.

Kawhi Leonard is not going to Los Angeles…or anywhere else nearby

講到明唔係LA隊就淨係玩一年咁正

岩阿
下年先黎 ，ok ?

寧願唔留ig 要kuz

wtf?

靚仔d

岩呀，再吹大d 等76 Boston唔出offer

要出埋ball 真係不了

所以

點會FF 76拎Fultz

講真 kuz 上限都差唔多
對b期望大好多

kuzma 比足時間佢打應該有23+5+2

感覺流
佢防守好似麻麻

Kawhi食屎啦！

講到咁明

不如ball走

走晒喇不如
走個唔走個好影響小朋友身心發展

我轉左捧快艇

轉咗捧勇士了

La 只得一隊波
個隊就係⋯⋯

邊隊有冠軍邊隊咪係

我捧哂 加多隊塞

我LA捧埋銀河
伊巴

For the 25th pick, the LosAngeles Lakers select, Donte DiVicenzo from Villanova Wildcats

晨早流流打下J

雖然佢幾好，唔續kcp，可以佢同hart仔share sg/backup pg位
但都係選個底好d 🤔
豬霸可以byebye
bryant 其實可以俾d 機會打🤔

DREAMING

Hart 呢d打得好唔起眼，唔驚比人大約搶
爽

如果Ball IG PG Kawhi Randle 真係switch 到勇士杏家產

睇好佢做第二個漁佬
做精神領袖

牙波似漁佬
左手之鬼
大心臟

幾同意 LFR 講嘅一樣野
對於其他球隊黎講，Lonzo trade value 可能係三個入面最低果個
唔同球隊對佢睇法好兩極化，同埋又有 LaVar 因素
但係對於湖人黎講佢係最重要果個
Lonzo skillset 好 fit 用黎組巨頭隊
佢唔需要大量出手/球權都可以打得好
場外因素更加唔使講

lbj躝

🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️❌❌

Ball Ig都係到 你搵kuzma+deng換可愛

A Ingram 夠換

對家要貼first round picks先夠換

3波驟眼睇啲片好似高咗好多
同大隻咗啲

個樣太衰

個人認為想針對勇士一定要簽kwahi, 我諗成個聯盟得佢先守到毒撚，foj都唔撚得
同埋foj黎到波連波皮都無得掂，都唔明你地咁想要條柒頭黎湖做乜

PG 守KD 都ok 限制到
針對勇 一隊波只小要有2個ace stopper
PG + Kwahi

FOJ 我都唔想佢黎

真
呢樣係 nba 既過癮之間
Trade value 同 實力可以好 divergent

好擔心ball無進步
不如早trade埋佢換巨星

Dlo就係好例子
Trade value唔高但係勁撚到仆街

你不如擔心可愛打唔番算喇

牙波大隻到。。。

少煮

呢到咁鍾意講死人既

爽

射左

More than one rival team has suggested to me that they expect George to strongly consider a two-year deal with the Thunder at $30.3 million next season and $32.7 million in 2019-20 that includes a player option to return to free agency next summer. – via New York Times

如果pg 真係簽1+1
咁kawhi 可以唔洗trade
等下年先搞

之後又無限loop

追表弟算喇

Fake news 迫湖人換kawhi

褲到未除

唔好講笑，近排真係單單料都話pg 會留okc
完全冇跡象會黎LA

死愛滋佬又輸

到時先見真張

潮 近幾年d 大Deal（俄釘），通常都唔聲唔聲咁成事
傳到通哂天既，都係收皮居多。

Lakers recalibrating focus to 2019 free-agent class
Lakers recalibrating focus to 2020 free-agent class
Lakers recalibrating focus to 2021 free-agent class
直到永遠，阿門

假湖PG

簽唔簽到Ｐ ＧＥＯＲＧＥ

同ＪＡＭＥＳ來唔來又好大關𠇊。

仲有，表弟或其他ＦＲＥＥ ＡＧＥＮＴ

七月一日，睇下我湖伸張正義打倒宇宙勇啦

我期待下季陣容：

PG L Ball
sg P George
sf kwai
pf Lb James
C B Lopez

玩2k已經用緊
Ball PG James Randle Lopez
打到曉飛

搞下搞下PG 都快30歲

假設boogie 康復得ok
都可以考慮trade kawhi嘅
可以開住波先

Magic 最錯就係 trade dlo
依家無論操作得幾好都會俾人反

過2日就話返PG去湖機會大D
作下新聞姐
一直唔信雷霆老闆肯俾咁多豪華稅
西書 35m
Melo 28m
Adam 24m
佐治 30m

加埋 羅白臣 果d
埋單已經= 150m

肯俾咁多 一早champ左
登登果時既3子

佢嘅成功與否，一早講咗係睇最後recruit 到幾多星

比迷dlo反姐
呢個trade無論有冇人黎都係trade得好岩

Kawhi Leonard has privately maintained that he no longer wants to play for the San Antonio Spurs and will eventually alert rival teams that his intentions are to sign in Los Angeles when he becomes a free agent in 2019.

Leonard would prefer to sign with the Los Angeles Lakers over the Los Angeles Clippers.

The Spurs are unlikely to be motivated to trade Leonard to the Lakers.

Leonard had told confidants that he did not want to sit down with Popovich and has been purposely difficult for the Spurs to reach recently.

Leonard is angry over how the Spurs handled his quad rehab and is irate with public comments made by Tony Parker.

San Antonio has been prioritizing working through the issues with Leonard, but they have encouraged rival teams to present an offer if they so choose. The Spurs, however, have been reluctant to give teams guidance on what type of trade package they are seeking.

Spurs Not Interested In Lonzo Ball

The Spurs would prefer a package built around Brandon Ingram and Kyle Kuzma.

正常都要b馬

DEAL

Ching識波

Okc 扮想續PG姐

比十巨頭西書都咁上下成績架啦

續左要比稅 ， 西書又續左約

Okc 可能直頭唔想續PG 呀

今次你岩

馬刺收到咩offer 姐

睇死都無

trade dlo +俄佬 <> blo + kuzma個draft pick
簡直係trade of the year
如果唔係呢個trade, 湖人儲住俄佬 deng 根本冇本錢係fa market 簽人，加上dlo 影響team chemistry , 隨時上季35 勝都冇

Leonard wants a trade to Los Angeles, preferably the Lakers over the Clippers, league sources said. He has privately maintained that he no longer wants to play in San Antonio, and will eventually alert rival teams considering trades for him that his intentions are to sign in Los Angeles -- preferably with the Lakers -- when he can become a free agent in 2019, league sources said. - 1 hour ago

下年裸簽，1個都唔洗trade

Deal nei lo mo

Dlo 迷不願面對的事實

而家kawhi都講到明想嚟，仲要得返一年約，邊有可能用b+馬去trade，淨係用馬+sub就即deal

Clippers...

PG上年都講到100% join Lakers
今日又有消息話想留OKC
真係廢鬼事信佢地😒

等7月

呢樣我同意
但係為左 dlo 反 Magic 都唔係今日嘅事啦
兩年過客地位已經高過 lakers legend + lakers all time 第二人

牙波
個traps勁咗

炸左右前臂

波可唔可以幫下b jai手
雖然
下季唔知仲係咪度

嘩

大隻左成個碼

幾個月變到咁
ig搞咁耐都唔覺大隻左

牙b有無食野架
波囝個背厚到

咁愛g lo呢家簽左邊粒星

pg

Trade for Kawhi

小妹濕左

簽到pg我幫佢含都得啦

至怕就係同之前一樣求其簽啲人黎交貨

講緊兩年 FA window，依家第一年 offseason 都未開始

都末開始可以trade就無謂咁早反住
佢季初pick人都有分加嘅🤣

上年夠話trade pg啦
咪搞到我地射空炮

唔係話b唔可以增咁多咩？

佢有增過咩

有嘅 好少下

有冇 game theory 大師
可以分析下 lenoard 既deal
最optimal and possibles 既情況會係點

好正

一口價 ig+deng+25 pick 唔震就下年免簽

要

借你LA上headline ja...
出年就過勇士火箭
追下表弟算

mitch去左hornets第一單trade
就係trade俄佬返黎

佢同俄佬做過愛

原來Mitch係真心欣賞俄佬

笑左,原來真愛

The Hornets are finalizing a deal to send Dwight Howard to the Nets for Timofey Mozgov and two future second-round draft picks

Mitch可以要埋deng?
Deng換batum

呢個就咪搞
21年先完約,份約仲大過釘

Lin + Dlo + DH12
睇得過

如果唔TRADE走 DLO
而家就係 ball dlo Ingram randle Howard

嘩屌
大塊活 淪落到咁

就勁到仆街了

Lin+Dlo+猴
三個我湖棄將

🧐🧐🧐

其實馬刺做左咩衰野搞到可愛咁想走

三件垃圾

你完全唔識架喎

係可愛變，定馬刺衰

米奇 仲記得果時好多人仲撐佢 話係細巴斯問題
根本2個痴撚線 思想落後 又唔識cba

剩係知ice in my veins變左ice in his knee

mitch

話時話 而家吹風pg 1+1 okc
咁樣湖人真係收得工 , 班star而家玩組團 pg唔黎 其他好大機會都唔黎
加上又要靠trade 難度好高
一係拿拿聲7月1前 trade到可愛 咁就吸引力大增
到時pg cousins foj就想黎

如果trade到可愛又清到deng
就有機 如果唔得

湖人不如老實小小 考慮下幫人食cap
拎返d lottery pick 培養下新仔
又可以等deng份約自動到期

湖人要復興
最緊要係耐性
無耐性 好似細buss同米奇咁
有cap 亂簽垃圾合同
害到後期重建簽星仲衰

係 無錯湖人早年都想簽星
的確係簽唔到
但簽唔到係因為salary cap大升
當馬刺都有能力裸簽LMA
你就知抽緊波既湖人無吸引力
其次管理層又係問題
當年sell LMA
細buss同米奇靜係係到打飛機
Sell大市場 sell知名度
人地彩你都傻
今年magic入主就重建方向清晰
養新人+簽星
簽星仲要自帶組巨頭plan
咁可愛果d 先會肯接受架嘛

而家湖人都行緊重建 倒不如
參考下76人 佢地靠tank
積落一大堆潛力同pick
Tank下tank下
又養到星又有cap簽巨頭
隨時拉到lbj埋黎就重建成功

認真
情感上，我覺得 pg now or never
係到彈出彈入，成個女人咁。

今季唔黎，下季唔好諗住黎痴冠

佢續okc做乜鳩
一日癡撚住西書一日都掂唔到決賽地板啦

我諗湖人等唔到咁耐啦 對於湖人黎講tank左咁多年 真係超出極限
今年難得有cap 又多star fa咁都簽唔到1-2個 真係失敗
如果用返ig kuz ball做重心 都係打唔到po架 西岸太癲 加上ig ball未成熟 又易傷
3個keep返到ball +2 巨星 已經開得波

dlo lin 猴三個棄將肯定得閒就圍埋講湖人壞話

岩阿
除左lin
其餘兩個都公開反 過Kobe

無

Lin球場上reject老大 罪大惡極

真係睇magic點操作
如果佢係1/7 之前trade到kawhi
又清到deng 咁湖人贏面就大
可以一口氣簽埋lbj pg
打3F

可以諗下
Kuzma + ingram + deng + 25 pick + 2019 second round pick + ennis/ tb
扔哂出黎 同馬刺換 或者三方交易
睇下換唔換到kawhi 又清得走deng

跟住裸簽lbj + pg 就組軍成功

搭DENG同馬刺換 刺,肯定唔撚彩我地

Ennis

真係當人on9仔

重要加ennis

有預感
可愛 +家嫂 會trade 黎湖
湖送走牙釘 + ig

ennis team opt 一定唔撚要啦

我估ig+kuzma 添呀

咩都好 唔要lbj🤢

可愛+PG+LBJ 我寧願睇返波b馬算 雖然唔會入到playoff

Magic肯定走去追星

mitch食埋釘大哥得唔得

全世界湖迷就會原諒你

我地食家嫂咁都合理啲 上面要刺硬食deng 睇到眼都凸埋

要出兩個 core 不了

食deng 但比哂kuzma ingram first round pick
真係好蝕咩？

Ok 唔講湖人 講其他隊
可愛講明非la 就唔會commit續約
其他隊出既offer真係會夠高？

同埋講明三方交易
係黃蜂為左兩個second round pick既情況下
願意食左俄佬份約 換howard比人
如果出動first round + second round pick
我唔信 Deng 會無人接手

咁清走 湖人咪即係用kuzma + ingram 換Kawhi
我又唔覺呢個offer 有幾差
Ennis 就順便搭埋姐
一年約 人地有興趣咪送埋 無唔要都得架

米奇戇鳩姐 唔會有其他隊咁樣接deng 真心覺得拎住ball IG kuzma下年都入唔返po,就算比佢地打兩三季都唔會爭冠份子

不如搵米奇食埋deng啦

至於ball ig kuzma
我都覺得唔夠入playoff
唔係話潑冷水
So far 除左ball 感覺上
仲有機會成為all star player
另外兩個都好吻水

一個就打法完全打唔到侵略性
可能因為增磅增極都增唔到
Core muscle 麻麻

一個就靜係識有波就隊左先
防守又放題 貪功爭表現

Report: Jerry West and the Clippers going all-out with players and picks to acquire Kawhiz Leonard.

用哂成副身家拎個Kawhi咪又係輸比我湖

jerry west 係湖人顧問就好😢

magic唔想比人分權啦

你講既野，ig 同kuz 都有keep 住Adjust ，同明顯見到改善。

講真，ig rookie season ,每次 drive in 都一卜一碌，連手都起唔到。
今季見佢 drive in, 雖則都係妹下妹下（覺得佢過人時重心唔夠低，做唔到好灑咁一下過）,但比人撞都好，都Maintain 都 平衡，最後都出到手，有時仲博埋and 1。

佢副計睇上去，好單薄，但對抗性一定有nab 水平。當然，如果要dominate ,所有方面都要 Above average 。我睇好ig, 一個毒撚，每日淨係練波，呢點已經好appreciate

大家20歲時，都係係u 諗緊send break 去邊玩。

感動既係三個young cores都係刻苦訓練型
kuz貪玩小小但都係努力

我都希望係咁啦
佢地成到才就當然好
但係睇左咁多年nba
本身技術好raw 賣潛力既top pick
而第一年打出黎 個起步點又真係低
（唔計d draft之前話好raw,但實際第一年打出黎又唔係咁差果d,例如KD)
Turn out 真係無乜幾個做到all star
望就望佢地得

又曲線某人

痴線 我迷羅第一人
羅仔改過自新了
佢天分屌打波馬b🙊

好人好姐
邊會第一時間諗到 dlo

迷羅多數都on99

The Lakers have acquired the 39th pick in Thursday’s Draft from the 76ers, league source tells ESPN. Lakers will send Philly its 2019 second round pick via Bulls and cash.

自己屎自己食？

我諗佢男人大丈夫，咁做一ｄ都唔出奇

可愛：我想去洛杉磯。。。（大飛以為自己有機）

可愛以為洛杉磯得一隊波叫湖人

唔傷再高四吋就係

應該會有後續trade

儲pick 換kawhi😱😱😱😱😱

愛g佬簽到pg+kawhi我派學友比佢唔戴套中出

派埋你

25+39清釘

Magic心諗：學友咋咁要諗諗....

老老豆豆如果貼多一個first round 應該夠清

聽日應該有動作

拎去同Mitch trade
Trade俄佬返嚟有中鋒用了

如果清到釘 如果馬刺唔洗良釘應該好快可以搞掂

*食

堆pick 加deng 去公牛換空氣有無得諗🤔🤔🤔

大不了補堆Josh Hart

心

狗刀吾屌

米挽

Nba 太易玩了

咁派甲甲

咁早Gel定😱😱😱😱

米奇救湖食番釘ok?

點解有湖迷會唔想要lbj?

笑
一個長年累月都拎黎同kobe比嘅人
歷史排位又基本上過埋
係隊波唔掂嘅時後要佢黎lead？
玩玩具呀而家
巴塞都唔會係美斯收皮個陣買c朗啦

佢係勁
但唔需要佢黎

咁都係因為過唔到自己心裏個關

但如果lbj 黎到 係沖到冠呢 ？會唔會好過啲

唔會sorry
柒箭有得你睇
唔係一定要佢先衝到冠
要衝冠就要阿豬阿狗都攬哂過黎咩

LBJ肯嚟都講到咁唔情願
同仲迷緊dlo幾條傻鳩有乜分別

我諗pg + Kawhi 黎 湖迷應該會好過啲

我係唔鐘意佢打法
成日攞住個波梅下梅下
我一直都覺得LBJ鍾意數據
只係無特登刷
肯放棄助攻 打下off ball 有得諗下既

撐湖又撐占係咩人

U come la ok ?

唔係人，係

有冠就連lbj袋底都奶
邊隊冠就做邊隊球迷仲好啦

Wiggins 咁廢 你地肯要？

U and FOJ are mutually exclusive

宜家有3個draft pick??

鐘新湖9成因為kobe
鐘意得kobe就自然唔想foj來lakers
咪講咩可以爭冠d癈話
我寧願要ball ingram deng randle zubac
都唔要一隊圍住佢黎組既super squad

wu c fu就講得啱
俾啲掙扎
唔好奶人袋底

其實最後會唔會冇LBJ

Free sign - PG 同表弟
再Trade 換可愛
今年,出年所有pick, Ingram, Kuzma, Deng--> 可愛+唔知咩人

出年個陣
Ball PG 可愛 牛 表弟

咁樣仲好J

垃圾

Lbj降薪黎湖做綠葉就ok 吸金 不了

既然黃蜂重建, 睇怕都會換埋walker 走, 不如同湖人夾計送佢去馬刺啦
湖人出埋deng + picks

騎狗都搶緊Walker

又掃DENG+俄佬

The Los Angeles Lakers recently held a meeting warning all employees to make sure they are careful about doing anything that could be considered tampering ahead of free agency.

The Lakers could sign two max free agents this offseason.

Jeanie Buss called the meeting, which was led by Magic Johnson.

The Lakers have been punished twice by the NBA for tampering in the past year and as one team source put it, "we are under incredible scrutiny with everything so Jeanie and Earvin had to make this crystal, crystal clear to everyone."

RAMONA SHELBURNE/ESPN

Hey I bet LiAngelo will be there in the 2nd round!

Actual targets could include Rawle Alkins, Anfernee Simons, Mitchell Robinson, etc...lot of ways that extra pick could be used. Maginka are up to something, though.

米奇愛將

米奇會trade埋釘去蜜蜂玩3p

女人腳

力架腳係咁

唔洗簽到都派

咩意思

唔係話唔俾講野咩 kuz

唔俾互串啫

講有關FA野唔知關唔關事

Draft 姐可能講

How the Spurs are operating, per multiple sources from teams that have checked in on Kawhi Leonard in recent days: We're not shopping him, but if you want to make us an offer, go ahead, we'll consider it.

via Chris Mannix of Yahoo! Sports

好撚鍾意防守勁既star
希望b ball

hashtag cookie jar

Rv世界第一

mamamoo宇宙第一

個樣

得唔得睇今晚

動作一定有
揸多3個新仔拓咩
睇下係清deng 定 trade到Kwahi

Yeonwoo

呢度湖人討論區
Blackpink/Gfriend以外請勿在此討論

Woj: Oklahoma City has a good chance of bringing Paul George back. They are in a good position to retain him.

solar moonbyul 正過好多門面

Woj冇講過喎

old news

我喺spurs個post到睇

係呀我post架
sor9我都係forward
炒左車都唔出奇
無咩事我出返去先

不過而家嘅風又真係傳緊佢留隊

邊到嘅風 追到好攰

Rosé

Moonbyul ok

Gfriend不了

Yeonwoo my wife

Spurs are willing listeners on Kawhi Leonard trade proposals, but haven't been proactive in chasing down offers, league sources tell ESPN. For now, make an offer and they'll add it to their board. Spurs and Lakers have had no dialogue on Leonard.

We were crying and it was raining... still don’t care that I looked like a wet rat... the memory was so much more! @kylekuzma

噢

咩事

Buss Twitter 係咁推番上年選kuzma d tweet

Things will be crazy tonight

心仔Twitter 😦😦😦

大塊活好似要被buyout

犯眾憎
去到邊都同隊友唔岩

底薪翻湖啦

而家啲人都係估緊會trade ig+hart

RUMORS
NBA Trade Rumors: Spurs ‘Shut The Door’ On Kawhi Leonard Trade Talks With Lakers
By Corey Hansford - 06/21/2018
With the 2018 NBA Draft just hours away, the rumors are beginning to pick up and it isn’t just about new players. This is prime time for major deals to be made and the Los Angeles Lakers are said to have interest in disgruntled San Antonio Spurs star Kawhi Leonard.

好波

Pop唔會想trade 可愛過黎
又要等多年 就會又好似PG

真係企硬

勒邦真係來LA

我湖強大了

咪9up

收到風mpj跌到比湖draft

怕最後冇人嚟

羊回家吧

B仔宜家已經勁過Kawhi啦 馬刺狗加pick就差唔多

釘>B>可愛

睇下POPO同唔同LAC TRADE 12 13 PICK 就知咩事

Denver

金塊咪阻住。

有無傷患時既可愛先？

有五成機會

唔知會pick咩人呢?

想佢搏Mitchell Robinson

真係揸多3個新仔

好有機會抽MR or Holiday

lakers select Dangelo Ball

一講就俾人pick左，湖應承左pick MR，如果LA而家唔pick佢會唔會太仆街？

holiday picked

on the clock

Mo Wagner

有冇手足簡單介紹下呢條友

咩球員黎 勁？

Mitchell Robinson 呢

姐係無kawhi啦

新DIRK

second round 見？

難d

白人C，唔睇好

幫馬刺pick
同LMA雙塔

明白

白人

狗刺損人不利己 就算可愛留 狗刺都唔會夠勇箭打啦 反而驚我湖 希望e隊西波一直沉

我地有浪波兄弟

已入PLAYOFF

下年簽

太大變數，好似而家Pg咁 成個女人

新啄👍🏻

以多個德國
德國🇩🇪

個黑人打咩位

無人要divicenzo??

今年選秀好似好廢 兩個都慢又無防守

以往選Kuzma , nance d人咪又個個????

打左先知

In 愛滋佬 we trust

盲左

2波

全部歐洲兵

幫波波pick

16th pick 走

岩wor

Kuz同心仔有幫口叫揀Moe Wagner

Mo Wagner強化版Dirk單換Kawhi

諗起kelly

又有新丁J

今年仲會唔會搵blue打summer league

kawhi 應該trade唔到架啦
draft day 都trade唔到

今年又要champ

G-leagues?

wager 黎到，睇黎要放棄zubac

Summer league

有冇人識讀 mykxxxxxxx

Rob Pelinka discussed what LAL wanted: "Guys that are high IQ basketball players that play the game the right way, that can shoot, that have length, that have versatility, that play with toughness. We added shooting and guys that know how to play the game the right way."

最緊要有腦

啫係講到出口唔續牛佬啦

無啦無啦

疊埋心水反愛G佬

Lakers add Malik Newman

德國wagner吹大咗啦 睇過佢一場 隱咗形咁

禁錮一年

"Kawhi and his family mean a lot to our organization and to the community," Buford said. "While none of us would wish we are where we are, we're going to do what we can to build the best relationship we can with him, and we'll explore all of our options. But the first one would be to do what we can to keep Kawhi as a part of our group."

Lakers add Joel Berry

即係
Bjai

牙牛
high IQ 無
that can shoot 無
that have length 無
that have versatility 無

分分鐘棄牛要呢兩隻是旦一件
Stretch 4當道

呀牛

牛真係去mavs既話

PG- Dennis Smith Jr
SG- Luka Doncic
SF- Harrison Barnes
PF- Dirk / Randle
C - Cousins

幾好睇 但都係爭八九十

牛邊有咁多cap簽晒兩個

會唔會底薪簽二波🤣🤣

出面係咁傳猴去湧

啱喇
宇宙湧最理想應該由內部瓦解
出面打唔入

岩聽

我覺得佢去波士頓wor

猴: p&r ? 不了

Back up my boy

無人MARK 都係咁炒

射波都冇埋就收得皮

都唔要佢架啦唔洗理

it9都係得把口叻

阿牛練波夠準啦

咪撚trade 可愛囉
雪佢一年啦 到時刺又tank唔晒 又一輪收皮 最心涼
跟住件廢老 退埋休 狗刺玩完

連pick 潛力都無

好撚soft

啲pick衰到同randle有得揮

2波係咪落選

我見到ryan kelly

個個Issac Bonga 好似幾有潛力 6-10 PG

慢撚到呢..真心唔睇好e個白人

就咁望麻麻地
我諗條友要喺nba生存應該要學司機打法

Porzingis 2.0

new dirk

收皮啦 又慢又唔跳得 兩大死症 而家NBA 根本好需要e兩樣野 睇死佢 後備都做唔到

收啦又Jer

The Los Angeles Lakers told LiAngelo Ball they won't sign him to their summer league team after he went undrafted Thursday night in the 2018 NBA draft, ESPN's Ramona Shelburne reported.

Shelburne spoke to a source who said the decision has "more to it than basketball," which she inferred to be a reference to LaVar Ball

Old Kelly

冇曬消息

Carmelo Anthony doesn't plan to opt out of $27.9 million option with Thunder, per report.

Zubac 2.0

有3分喎清

New Murphy

new okur🤤

Melo

Wagner at best=Blo 冇進攻型

Wagner=Dirk+KP+BLO+KG

“From what I am being told…he’s made it very, very clear that he’s looking to go to Los Angeles to play for the Lakers and he does not care about the $219 million super max he could sign.”

@stephenasmith on Kawhi Leonard

真唔真

司機速度
KP 體質
Blo 板
KG人品

岩阿
未撚學個pg ，成個女人咁

1年後仲係咁諗先講喇屌

Ball pg kawhi cow ?
收貨了

其實ball pg 可愛 得三隻我都收貨

Ball ig 可愛
唔撚要pg

好似唔傾向續cow

真湖
Pg唔黎，睇我出年點撚佢

上面有巴打做左 conclusion

身高 冇
Bbiq 冇

Btw 如果18 to 20 一年，我prefer 續牛

有Bbiq啦

其實下半季好左

最慘係手短

細波

湖區首席韓狗 學友&boa請振作

Carmelo exercise his contract

我反韓

Sources: Carmelo Anthony has informed the Oklahoma City Thunder that he has opted into $27.9M deal for 2018-19 by not exercising his early termination option.

30m fat fat la

welcome pg

me too

Anthony is owed $27.9 million next season.

The Thunder could pursue a buyout with Anthony or possibly trade him.

Oklahoma City could have a tax bill approaching $80 million if Paul George re-signs on a max salary starting at $30.3 million.

PG 啪啪啪 PG

80m 稅一輪遊

牙豬牙狗都識玩

牙禾話牙馬朝朝早6點去舉鐵

Spurs are making it known they'll either keep Kawhi or trade him to an Eastern Conference team

2019 fa見

狗刺 trade唔trade 冠軍都唔關佢事啦 咁唔成熟既球隊 希望佢佟街落去

Pg 真係好女人，okc 班友扮FD做下戲 就話想留
咁睇黎得返cousins有機

公道講句
西書呢d,係真兄弟黎。加上，pg 成個女人咁，clutch time 做下 3d ,西書擔大旗，其實係好fitb。兩個性格好match ,like Kobe and gasol

認真問
冇冇留意其他隊，其實係未入得nba 既球員都好勤力練波？

唔多樂觀咁

咪又係為左留佢 先搞咁多野

到頭來
Lbj 情繫 騎士 留守
Pg 再續一年okc 1＋1 選項
可愛 到綠軍 ，2019 對綠軍有感情 又loop pg
Cousin 繼續 同davis 一隊

湖人 索性養young core 續牛
其實我寧願咁 都唔想見到湖為贏而組團。
成件事一啲都唔湖人 一啲都唔kobe

最期待既畫面出現了。

Young cores 全keep

阿牛D肌

牛好勤力，係抵讚，續牛開波算喇

Magic Johnson 會等唔切拎冠軍